Exercise 1: What is the function of the secondary memory in a com- puter?
Ans. c) Store information for the long term, even beyond a power cycle d) Take input from the user

Exercise 2: What is a program?
Ans: A set of Instruction That Specifie the Computation

Exercise 3: What is the difference between a compiler and an inter- preter?
Ans: Compiler - To Translate a program Writen in high-level language to Low-level language
                All at once, in  preparation for later excecution.
    Interpreter- Translate a program one line at time 

Exercise 4: Which of the following contains “machine code”?
a) The Python interpreter  : Answer
b) The keyboard
c) Python source file
d) A word processing document

Exercise 5: What is wrong with the following code:
        primt 'Hello World'
Answer: print("Hello World")

Exercise 6: Where in the computer is a variable such as “x” stored after the following Python line finishes?
x = 123
a) Central processing unit 
b) Main Memory      ;Answer
c) Secondary Memory
d) Input Devices
e) Output Devices

Exercise 7: What will the following program print out:
x = 43 
x=x+1 
print(x)
a) 43
b) 44       ;Answer
c) x + 1
d) Error because x = x + 1 is not possible mathematically

Exercise 9: How do you fix a “Syntax Error”?
Answer: 